猁記幾時改名12猁？

利物浦
12碼
拎唔到
問點解
搵高普

Penchester United？

Liverpenalty

少柒

你係咪出名隊隊都串(唔計利記)果位會然?

LIVARPOOL

英超記錄保持者14球
利追過左就可以正式改名

呢個好好多

呢個共用acct嚟

VARchester United!

up乜春